大快活個雞胸飯啲雞胸點整

又滑又唔腥

有無教學